放低下你嘅愛情故事 一齊緊暗戀緊分左手都好

我嘅故事係同男朋友由相識 去到拍拖 都其實幾快
出過幾次知佢係專一又毒毒哋咁
第一次見係我嘅菜覺得好好
第二次出之後我就做曖昧動作引下佢咁 佢又受 心中好甜
之後有一日我問佢朋友問左你啲咩問題 佢話問中唔中意我，佢逼佢答 佢都講中意我 之後就問我 我話好中意呀 然後問 一唔一齊？
之後我做左佢女友
無論任何一刻都係好嘅我好珍惜

唔知你和他嘅故事係點呢